點樣有意義咁消耗自己既生日？

就嚟生日
有咩方法可以唔洗點用錢就可以係外面消遣咗呢一日？
利申最憎屋企人 就係唔想連呢一日都要見到佢地既嘴臉 打算朝早外出到半夜十二點先走

海洋公園, 昂坪360

做義工

行山，郊遊

去麥記坐一日

去狗場照顧狗仔 幫狗沖涼

有無預全日洗幾錢先，定無乜所謂

住邊區先

無理由住北區叫你去南區海洋公園既

一二百左右
都係荃灣葵芳果頭

落機鋪囉

由你諗住生日要點點點去過
呢一日已經衰左

去區內幾個大型商場逐間店睇下，行到餓就食D野，好快完，又就腳

你要記住你既生日本身就無意義

貓cafe？